如果經濟負擔到，我一定自己搬出去住

屌老母！
同性格唔岩嘅屋企人一齊住好撚辛苦

但經濟又唔許可，屌 ！
有無巴絲打有同類經驗分享？
(已經搬左出去或者草緊錢打算搬出去)

利申：絲

所以搬左 寧願平時慳d洗 ，自由無價

早年屋企有問題，十九歲起自己一個住，住左八年。屋企唔係有錢，叫做有個單位仔。自己住好好，好多時間可以自己靜靜地諗下野，但最慘係病，無人照顧，所以一定會買定藥係屋企。

錢真係好大問題
Ching每個月草到幾多？
計過返工唔夠交租、水電煤，仲有學費
我就係鍾意果種自由，簡直一流，想做咩就做咩，無人嘈

真係好想搬走，但冇錢，唯有日日lei係房廢事見到面又嗌交

依個係好多人既夢想

為自由 已搬走
個人開心好多
無咁憫

在家千日好
有人洗衫煮埋飯

搬過出去住就明白喺屋企住幾咁好

[quote]早年屋企有問題，十九歲起自己一個住，住左八年。屋企唔係有錢，叫做有個單位仔。自己住好好，好多時間可以自己靜靜地諗下野，但最慘係病，無人照顧，所以一定會買定藥係屋企。

有個單位仔真係好幸福
我幾認同ching講嘅「可以靜靜地諗野」
我本身較鍾意獨處時間，全日無人係屋企真係好舒服 屋企人一返到來就好似周身唔聚財咁 自己住真正
病果方面，係無左老母牌粥水之外，買定d藥係屋企就okay

嗌交依樣真！有時見到都好似陌生人咁

最慘係病？
屋企人一齊住見你病叫你唔好接近傳染佢tim

完全認同
自己住個普通單位 日日睇住四面牆
兩間房 又用得一間 洗衫煮飯掃地 一腳踢
好多野唔明 冇屋企人教你
（我初初洗衣機 都搞到差少少 堆衫爛哂 我知你可能話我on9 又唔上網睇 又唔 睇說明書 但真係落手落腳 冇屋企人睇住 真係好傷心）

又要返工 返到去又咩都未做 又冇力做
交水電煤 電話上網 樣樣錢 食飯想外面食都要諗多幾步 會唔會 頂唔過月底

出去住 係你自由 但 同時最辛苦都係自己
你就會明 返到屋企 見到屋企人關心你 係幾開心的事

我當然明白在家千日好嘅道理
無論我點包容都好，感覺好似做咩都嘥氣
每次同老母冷戰都起碼半年以上無講野
想開口但見到佢望住我果陣個樣閪到我上宇宙嘅時候，我心諗依度都係無我嘅事我都係返入房做毒絲算

而家租個套房至少5，6千吧
水電煤上網1500
一日3餐 1日150 30日4500

呢個數已經係最低消費

same
一直好想同fd出去夾份租屋
但最fd嗰幾個都無呢個需要

我又唔擔心對住四面牆，反正成日係房都剩係對住一面牆 對住四面牆，隻眼可能仲可以睇多d野

不過生活技能依樣野又唔擔心，識住飯，唔好食得太講究，衫手洗都okay，屋企電器野都係自己摸下摸下搞得掂。

不過ching講得岩，經濟負擔真係重。日常開支唔覺意洗多左真係。。。

有fd搵過我一齊嘅，但係情況唔同。佢經濟負擔到，但我唔得

+1

有呀 忍左廿年 怪自己廢啦都係

就係即使全家嘅家務自己一個做晒都要日日俾人搵野嚟鬧先辛苦，日日俾人挑剔呢樣嗰樣，仲刻薄過灰姑娘個後母，食飯都係自己搞掂，好撚心淡